我宣布，無視所有藍絲既行動

我同你班撚樣講埋最後一次
如果你唔想比警察同政府企係道德高地
立即無視所有藍絲
無視 - 視而不見，聽而不聞

問：手足比藍絲打，唔出？
答：冇錯，唔出，唔報警，自己搞掂

當有兩批人打交：即係政見不同打鬥
群眾鬥群眾，政府同警察執雞
Don’t make idiots famous

老G同意

聽日見！

由頭到尾，只有政府同警察先係政權既合體
班藍絲流氓搞事，係比佢地抖氣
對準政權，無視藍絲

同我推

唔係無視但唔需要focus
講左幾百萬次佢地係文宣優質材料

冇人去咪冇人比人打
一開始就唔應該去淘大
佢地鍾意去商場搞事咪由佢地搞，佢地越搞就越黑人憎

係無視，呢個字我用得好準確
文宣都唔需要佢地出名

支持

對

推呀 聽日出黎

推啦支持

係要將佢地既支持行為同暴力&收錢愛國掛勾
從而突顯我地先係主流民意，無其他

藍絲無腦 唔好同佢地一樣無腦

對準政權

低調處理
係佢地出左去既時候休息下 準備下文宣
唔好分散行動

支持鼓斯
好多人仲話去幫拖 唔識咩叫冷處理
天水圍同中環先係主要活動

冇錯，打藍絲完全唔威
除非對家自己送頭就成全佢

贊成

藍屍知道做乜都有警察保護，然後特登搞事，等你還手 咁就等你畀人拉，係明玩我地，大家明唔明？

記唔記得「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」

記得的話，點解今日淘大會有咁多手足被拉、被藍屍欺凌？

推

等佢自己出羞

唔係wo 半日都未有就成功封哂成個淘大 無左大半日週末生意

唔好比藍絲出名
唔好自毀身價

國慶重有兩個禮拜就到
佢地只會愈黎愈過分
捉到一個 打傷一個=國慶小一個人出街
希望各位幾激動都好 保持冷靜

冷處理根本令呢堆人無存在感
負面宣傳都係宣傳 仲講咩對比

仇恨係最快提高行動力嘅事
明知班藍絲係收錢做嘢，佢地出嚟商場嘈又可以幫我地罷市，佢地出多幾次冇癮自然唔去。

相反，當人地主場我地去還拖，一會激化佢地仇恨心理，之後分分鐘冇錢收都自發出嚟搞鳩示威者；二，我地增緩得嚟狗都到場，被兩邊人緊夾擊，最後得自己友被捕。

點解對住狗就識be Water, 但對藍絲唔識？

佢地最好就去撚埋德福

由佢地拆同鳩叫啦，佢地自high完好撚快收工... 由佢地越柒越好...佢地文宣又柒，無撚腦就凈係可以做呢d野

係要打都等麻包袋時間

記者影撚住
點打都係你唔抵唔著

push

喺呢度講冇用，認真要搵日搞返次集會，好好咁講正確嘅說話畀佢哋聽。趁聽日遊行，聚集咁多人，一定要迫佢哋上返次堂！係智者嘅帶大聲公，講返樓主呢句篇文出嚟！！！

其實只有兩種對付方法
一係當佢唔存在
一係 hit & run

你唔理佢等佢佢啲醜曬畀人恥笑.
你同佢打黑警一定捉你

所以由佢地自己去倒亂仲夠
而家天水圍又做左悲情城市

製造下混亂即刻散水
狗同藍屍一樣咁無腦其實好易擦槍走火互片

當日北角都識叫人唔好去
點解今日轉左係商場就唔記得左

成班得個勇字但蠢過豬西，英雄主義送頭，轟轟烈烈咁輸好撚型？
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打

藍絲打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工，保家衛邨，民間自衛
冇cctv 低調先盡興

今晚冇藍絲受傷即係香港人係垃圾

根本就係

AGREE

目標都唔係淘大

推，土共宜家玩緊群眾鬥群眾嘅把戲。係外國人眼中睇係政見不同。

要去一定要組團，最少20個，仲要快閃

再為鼓斯推推

狗又唔打
d傻西廢老就衝住去

起來！我帶你環遊世界，
我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態，
非洲牛肉好食，因為係紅色，
起來！起來！起來！成個世界輸晒，
老婆仔女都走埋，起來！
老婆仔女都走埋，還債！還債！還我債！

撐警集會又識無視……

up

問題係依家有人被捕
新聞可以講成我地因政見不同而去搞事，警方嚴正執法維持秩序
放心聽日微博一定係咁寫

Push

只可以hit and run

搞錯少少，係俾佢地出名，咁樣佢地更加自毀身價

我唔認同完全無視，打得贏唔會俾人拉就一定要打

啲藍絲有政府撐 仲去踩場係咪傻
比人講兩句要人就去送頭 唔諗下個情況係點
明白大家一定係好嬲 但唔好比憤怒控制
班狗由721開始都係偏幫藍個邊架啦 唔好再信佢地會幫我地啦

啱，敵進我退

唔該冷處理

唔好係藍絲多人時正面硬碰

可以等佢地散場時先伏擊落單藍絲，仲要hit and run

要我既只可以hit and run, 唔需要企係到叫口號。 叫碌撚咩， 時間一耐左就比狗鳩拉手足

岩
不過今日有埋狗保護
覺唔覺得場景似曾相識??
諗下811除左有少女爆眼仲有乜事?
北角福建幫呀

認同

對付藍屍唔應該近身啦
遠距離攻擊啦唔該

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

G持

聽日銅鑼灣見

其實有尻得佢地抄我地行動咪算囉
我地唱、人鏈果陣咪又係得小貓3 4隻藍絲係度踩場，我地都還左拖啦
人地唱國歌，咪由佢得佢地唱飽佢，我地踩場既變相唔撚比人地唱咁又唔係唔知班狗實幫班藍屍

推
你出去班popo拉既竟然係你
不如算數好過

本來班大陸狗就做緊跟尾狗
你做乜 佢地跟住做 你掌控住個主導 掌控住個節奏
你而家走去跟返住人地個節奏黎行 浪費自己主導權

班on9仔次次控制唔到自己就叫人出去踩場, 同人面對面叫,之後比人拉
都唔知講咩好

好波，手足被人打之後被人拉

咪弱智啦冇視佢地

Pish

同意，等佢地乞人憎。
年輕人辛苦你地啦

同意

麻包袋無人會做架啦

問：手足比藍絲打，唔出？
答：冇錯，唔出，唔報警，自己搞掂
唔緊要 本來每次都有上前線 睇完你講自己搞掂 我真係心都涼埋
915 保護和理非? 不了 自己搞掂

還拖可以但要一擊即離
唔好成日諗住我地人多就唔撚驚

仲微博 笑死 大陸官媒日日都幾百條抺黑文章你黎在意今日多一條？

無錯
我地無所不在
連儂牆再整番唔難
千其唔好送頭
對準政權

公佈正負評100:10

agree
聽日記得去港島行街
星期日，港島見

同意，但唔係個個人EQ甘高頂得住藍絲

叫人出果d 可能自己係度嘆冷氣
tg 見到全部比狗拉既都係d 細路

藍絲攪活動咪由佢地攪

同埋佢地大部分都係利益掛帥,有錢收先會行動做樣(當然唔排除有一部分係無腦真心膠),無利益就唔會出黎

正確
要打都對準春袋黎打
唔係打僱傭兵

係 見到細路女人比人打 我都扮睇唔到

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

冷處理

道德高地

老實講，我覺得啲人係比話唱歌=錯嘅風向帶住咗

因為我地呢排係商場唱歌，班藍絲有樣學樣，當出事時我地唔還拖就叫顯得懦弱

今朝先屌完你，但又覺得你呢個post 講得岩
好矛盾，到底屌唔屌你好

岩呀

我同意！佢有佢做，我有我做！但只要佢地插手我哋嘅工作我哋就打到佢仆街！

仲要明明係幫緊我地手罷買
做咩要阻人

你同堆著手足唔俾人上，搞到荃灣手足俾黑社會斬斷腳有咩分別？

啲藍絲都識見到人多就縮啦
知唔知點解佢哋唔喺唱榮光集會嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺組團修牆嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺大遊行嘅時候吹雞搞事?
因為佢哋知自己吹雞唔夠人會俾人打返轉頭啊
連藍絲都識敵進我退,去淘大嗰班就唔識,明知冇PLAN好一定唔撚夠人都照衝,重蠢過藍絲

同埋唔使問遊行有警察係咪唔去
屌你咩遊行咪有PLAN定有事前計劃會夠人囉,夠人咪去囉
be water唔代表啲water識瞬間移動啊

咪撚幫D藍絲上報啦，明明你咩都唔做，佢地都會自己柒

吸取教訓

以後唔好得個鬧字 得個圍字

勇武手足：
有冇人睇水！開遮！快！

唔敢打嘅手足：
[哨兵嘅埋位 有遮嘅開遮 尤其見到cctv要遮實 見到有手足影叫佢唔好影]
一齊大嗌：開遮！私了！開遮！私了！

勇武手足見情況許可就行動

左膠： 唔好打
[唔敢打嘅手足麻煩拉開佢 唔好淨係叫收聲
如果左膠以身護藍絲 打埋一份]

唔洗等佢哋郁手打人先架 見佢哋撕嘢 準備打人已經要咁做 先下手為強 手足以後識做啦？

支持
佢有佢做我地有我地做
我地打國際線 佢打中國線
由得佢地 佢地點舉旗對我地都唔會有大影響
認清每次行動目標

咪撚理藍絲 要學識冷處理

正是
Don’t make idiots famous

唔可以變中國內戰
有機會外國唔會再幫香港人

私了不被發現除外

由頭到尾冷處理未可以
佢打 我地打返 但唔好整大個場
我地後生 佢地死老餅 一打一都輸？

佢地拆野，未補過張新既。
死物係有限錢

記住 人地係我地咩人都搞
如果阿嬸打你 你唔好同我講今道德 唔打女人
戰場無咁多道德去比你管制

嗯

公佈正負評180:17

push 好同意

本來就應該咁
大家北角果次都有咁做
唔係做左冇迴響就係冇用架
好多不必既危險你係避開左

最緊要唔好去踩場。。
因為佢地一定夾好哂
今次就已經好明顯
d狗就係等你地嚟送頭

唔係喎 我覺得要向外文宣班警犬選擇性執法 廢佬打人返而拉後生嗰班呢件事喎

我直情唔想比人知有呢班人

同意，幫推

啱呀

唔駛向公眾講佢地既危險?

總有害群之馬

今次咁成功! 好似聽到霞姨話
下次入商場入面噴中國萬歲 共產黨萬歲字句
再貼枝5星旗
反正D商戶都唔敢投訴邊個夠膽得罪中國!
唉 真係靜靜地拎枝國旗唱歌都唔得!

其實樓主係0米曲線？

唔駛
冇人理就冇危險
要同人講無視佢地

請廣傳 留意到文宣亂出post 亂帶風向 嚴重分化!

只係想大家唔冇盲目跟從文宣圖既運動! 最慘已家根本肯主動參加每場運動都係勇武 但整文宣既人就缺席 又吸納唔到和理非參加

敵人有心搞散你 都可以求其整張文宣圖帶風向,
話搞就搞係無大台既過程, 但結果可以衰落得好快!

文宣必須要衡量 「隨著運動發展」既大原則下,
考慮1.時間 2.時機 3.針對目標 4.運動風向 5.民情共識 6.可行性及成效

只做暗事 好無
獨立思考

12 點英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

非常同意

正常行為 推

同意
無noise 就唔會有人科水俾佢地
自然就解決
冷處理是最好的處理

手足比人打都唔撚出？？？？？

主動出手。殺人都唔割
比人當狗咁玩引出去 即割

用班垃圾引你地出去呢招用過不下四次
都中

我地有我地做 佢唔玉手嘅話我哋唔好主動搞佢

手足比人打死都唔出 你冇病呀

唱歌唱懵撚咗你呀

非常同意，無謂令呢班垃圾覺得自己被重視

當佢哋做錯啲乜嘢事文宣就要出動

如果今日去淘大嗰班去愛丁堡，今日焦點就唔會係淘大
而家無啦啦比藍屍打又比黑警拉埋

但係外國人睇係核彈嚟嘛

咪諗到點拆
但好明顯班支那人係政府調動
同黑警合作黎捉手足
之前用黑社會太難睇
依家換件衫繼續出黎收錢

群眾鬥群眾咪鬥囉, 大家怕乜鳩啊? 攬炒只係口號?

藍絲再有商場活動
即爆火警鐘

你班左膠繼續咁

721 831已經係選擇性執法同亂打人
集中呢兩單已經夠 其他冷處理就夠

見到群藍屍入商場可報火警嚇走佢地
唔好同佢地嘈
佢地收左錢同黑警合作

屌 鬥咪鬥囉 係咪要眼白白睇手足比狗拉比那藍屎屌呀

佢地要收錢先肯做野
根本冇可能長時間每日都咁樣做
唔似我地一要人就可以即刻出
所以其實可以冷處理佢地
由得佢地搞破壞令人反感
文宣努力做好
唔需要出去送頭
佢地拆牆由佢地拆
佢地要學我地上獅子山周圍唱歌
咪由佢地學
大家都知佢地係官警黑合作
根本冇需要出去送頭
只要大家唔好再將貼牆唱歌當主線咁玩
做返好我地呢3個月做緊既野
其實已經冇問題

好文必推

係街見到痴線佬大叫 正常人都會就走開
818 遊行咁多人會唔會有人黎搞事
唔夠打就走

認真 佢有佢集 我地有我地搞 河水不犯井水 當然如果佢黎踩場嘅咪hit and run 自己私了

鬼佬見到只會覺得藍屍集會你班protesters 去攪人被黑警拉係合理邊個咁等閒睇live知道成件事係點

根本唔駛宣布啦
依家榮光首歌遍地開花中共先會急到要搵人對唱撐場
晒gas針對黎做乜, 以後實會越黎越多
專注自己既行動表上啦
多得班傻仔聽日遊行又少左一批人

公佈正負評：319:40

商台新聞由兩批人打鬥已經變政見不同人士
都唔講藍屍攻擊路人，今日劇本成功演繹

打卒冇用, 成個強國咁多人落黎邊打得哂, 要對準何妖

推呀

推 同意

或者以其人之道 還治其人之身
混入去扮同志再挑釁班人

好簡單，各位手足組小隊晚上搵藍絲傾計，無問題，絕對支持唔割啦，仲可以減少佢地可動員人數
但係今次，人地叫大隊，又成堆狗車，第一批中招都算，之後叫出嚟夠多人咩？係武力唔對等下硬鬥硬？我地已經廿人死咗同失蹤，仲有過千手足要退場，點解唔呢d時間保留實力，係真係要個時減少對家實力
我地係要打遊擊呀，記住朱德16字真言
敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

一開始係咪有鬼話去挑機
然後好多人帶風向話出去幫拖？

明知隻怪打佢唔扣血，
仲識吹雞，點解仲要打

你話向街痴牆快閃打2獲就話je

同意，請大家對準政權

老實講，藍絲根本唔值得去同佢衝突

贏左藍絲係無意義的

真

全部人同我即刻入嚟，快啲去參加撐警愛國活動

本人愚見, 如見藍衫人, 就要叫香港人走, 佢地入商場, 知既人就大叫所有香港人走, 令佢地好似H5N1一樣, 之後要係該地方的FB群組抵制呢個商場1-2日.. 等佢地成為人見人憎既人.

正確心態,去藍絲活動踩場冇用
佢地嘅功能係俾我地做文宣
今日完全變咗群眾鬥群眾畫面
唔可以俾對家將運動降格做民鬥

721
831

應該大量做文宣上tweeter同上國際
指明何妖有組織有預謀走製造恐怖襲擊

其實而家藍絲而家學我地去18區搞事,只要令到佢地做到一啲傷害到街坊嘅野而警犬唔幫手嘅話,就係比緊子彈我地去寫臭佢,我地而家應該做嘅就係去唔會同佢地碰頭嘅地方繼續遊行,唔好俾佢地可以係眾人嘅焦點,之後再將佢地傷害市民嘅事用文宣傳出去

無視藍絲？應該加鹽加醋整到班友變現代義和團

呢個要推

淘大真係永遠嘅疫區
打死唔入，唔消費

藍絲有警察照著，報警真係無乜用。而正面打又會卑警察選擇性拉自己友，放生藍絲

以後遇到呢D情況，熄cam、開遮、遮面……盡快散水

Yes
冷處理佢地
啲藍絲搞搞下覺得冇人理就會唔出

咪正如我講,學佢地將對家做嘅事無限放大,將佢地寫成做真真正正嘅Chinazi

你宣布 咁who are you

因為覺得有得打，同勸交左膠一樣欺善怕惡拎光環。高官、popo 仝人安然無恙

「不指責！」

但係由第一日到依加都係同一問題，就係私了得唔夠快！

民意一早有
我相信好多黃既睇到都會麻目哂
因為已經煲唔大
下一步係用民意既力量出黎行動

同意
現場自己執生
打得打
唔打得閃

同林奠一樣就得，乜都睇唔到

有得5毛鳩叫，先唔好硬碰，接放學

記得敵進我退 be water
美國民主人權法要10月底左右先可能通過
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿

冷處理係最好，唔理佢哋好快收皮

香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

其實冇人理佢哋，掟咗錢出嚟但冇效果嘅話，班柒碌就會自動收皮

無撚有錯，幫佢推到變納粹式愛國行動
黎一招捧殺，反正黑警係選擇性執法
大家就好好利利用佢地選擇性執法+嚴密組織黎攬炒

恐怖愛國分子，應該要令所有香港驚佢地。

支共而家玩抄抄子山寨戰術, 見你邊樣掂就照抄, 學唔嚟就搞破壞, 你玩唱歌佢又玩唱歌, 你去爬山佢又爬山, 你去外國登報紙佢又去登報, 你玩連儂牆, 咁佢冇嘢好貼, 就做撕紙狗, 你話有女義士係新屋嶺被女女女, 佢就老作14歲小天使.

佢咁玩抄抄子, 係因為佢冇你咁好創意, 佢D橋又廢又屎一陣膠味, 所以先要二仔底死跟, 山寨係支那強項, 佢照抄你佢唔會贏, 但佢唔會輸好多, 就算抄錯都係大家一齊錯, 唔會俾你拋離.

但更重要係迫你回應, 浪費你的精神時間, 轉移你視線去同佢玩泥漿摔角, 從而引導你迷失方向偏離正軌, 無法再向前邁進, 咁你個運動就會停滯不前甚至自我消散失敗.

仲記唔記得猶太人同支那人做生意有甚麼唔同呀?

支那人係抄抄子, 見你係十字路口開油站搵到錢, 就一窩蜂一齊去開油站, 然後鬥平鬥賤玩到攬炒.

猶太人見你開油站生意好, 佢會喺旁邊開Motel, 車房, 超市, 餐廳酒吧, 發大嚟做搞旺個場齊搵多D.

一早就講好Be Water, 你仲咁on9衝埋去同佢一齊玩泥漿摔角, 得閒去撚吓狗笑吓就算, 要用創意同智慧繼續尋找新方向開新戰線, 保持勇氣與信念一路同佢玩落去, 請僅記勇氣和智慧也永不滅!

同意，要冷處理

要快過 關羽斬華雄

宜家唔係唔想救手足 而係大部人都未有勇武心態
既然去到又係得個圍字 打藍絲比左膠攔 轉頭又比黑警捉 咁不如唔好去

又係你條五毛

推推推

係呀！要無視藍絲嘅所有行動，俾佢地狗咬狗！
如果我地行動去衝擊，即係等於中左中共「鬥爭」嘅計謀！

Exactly

今日正中政府下懷，忍唔到出去同藍屍打，警察嚟做ending

佢地500人自己自high拆野 就由得佢 唔好再諗住圍番佢地 我地再貼過有幾難
不過預到落單既

咁不如以後留係屋企打飛機

冇人理佢地最好

等佢地自己擾民，令大部份都比佢地嚇到就得。最尾自然社會會好大反應，黑社會四圍走無警察拉。

打人又拉 俾人打又拉 緊係打啦 屌

衣家真係墮入左群眾鬥群眾既圈套 不必要既衝突要盡量避免 各位手足盡量互相提醒啦

有時唔洗硬碰既 還掂班人都係收錢做野

要打
梗係落單先做

隔離post有傾
冷處理兼等落單，共識唔送頭，最好藍屍愈聚愈多人搞亂個場助攻

藍絲真係好撚黑人憎

唔係群眾鬥群眾
我地鬥緊嘅係共產黨=警黑藍

做乜踩場
唱香港歌佢地都無乜入黎踩場啦
依家佢地有活動咪由佢地入去唱，唱完咪散囉

啱

Pish
唔好推對家撐人頭

傻啦
唔好自貶身價

淺藍絲見到大媽唱中國國歌會覺醒自己係香港人

自動變黃絲

港豬太容易中挑釁計

啱呀，有人放風就咪去，轉場仲好

冇錯

而家班狗跟本就係藍絲嘅保標！

藍屍落單先打 唔洗硬碰

有藍絲郁手 快閃還拖
但緊記藍絲並非主線 中共先係

屌你啦，啲廢老又出界刀，又出棍
你要出去班手足俾人齋打？
一撚定要還手
有一兩個廢老俾人打到斷手斷腳
其他廢老先唔敢黎

好撚同意!!!
對住白痴仔都唔撚洗比反應啦
藍屍有狗護航 手足飄過都被 9 拉
藍屍出黎唱 由佢唱 自由社會
藍屍出黎打人 已經唔係第一日 我知大家想還拖
還左拖 就更難入佢地
我地要做大事 唔好比小學雞挑釁到
我地要身心放係我地嘅活動
文宣 行街 抵制 做齊基本功先好去打人!

狗察一定要制栽!!!!!!!

俾人拉既唔係街坊咩

被人打, 麻煩大叫救命同喊!
一定要俾人影相
之後我地文宣一定做野

我都係咁話
成班on99嚇到街坊走曬最正

推到所有人都見到 冷處理 唔該

訓醒未？
最應該要民意同道德既政府都唔理依兩樣野
又係愛與和平射穿坦克系列

敵進我退

政府先係最大的敵人，之前重心spin咗去黑警，宜家又spin咗去藍絲，再咁落去我地d力量只會越來越分散

藍絲攻擊既話

夠人係旁邊唱歌射激光、唔夠人就影低做文宣
藍絲係世界低等民族 野蠻之邦

睇情況,如果人數夠多,可以hit and run
人數唔夠多直接走,be water,唔好同佢磨

上次北角單野都係咁啦無視佢地就得啦屌
聽日先係我地主場

pish

支持
好多人可能睇到後生仔畀人抗會唔敢遊行行街
暫時唔好正面對抗

係藍絲搞事挑釁之後10分鐘內警察到拉曬黑衫

agger

琴日ifc 1pm 藍絲踩場。香港人避一陣
1:30pm 香港人全面進場
無益黑警同政府製造畫面
又可以震懾藍絲

真係好撚唔對等
永遠捉鳩手足
藍絲次撚次冇事
總之人數唔夠多就搵落單嘅

對付建制派大小丑不是出嚟做show嗰班小丑

推爆佢

美軍幾多黎？

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

人哋組織活動就唔好去踩場，大家各有各表達，呢啲先係我哋嘅質素
佢破壞係佢嘅事，我哋自己做番建設
佢打人就適量自衛，以調停為主，唔好死纏爛打或者戀戰

大家一早話好唔割蓆 手足響鏡頭前唔太重手就唔洗怕咩民意逆轉

幾時先肯滲透埋藍絲

人哋就出陰招 狗扮人

總之拎住支國旗打人就冇事 又保命

人哋望落嚟只會覺得藍絲自己分化打交

人數唔夠多直接走
警察到永遠捉手足

打人係犯法架